尖沙嘴綠野林素食餐廳老闆：大家穿黑衣明顯少了 希望終於來到香港

阿老闆妳係咪前世未著過黑衫定係食素食到忽上腦

定係老闆你講緊著黑衫嘅佢地

順便恭喜你今個月執笠，希望終於來到香港
黃色經濟圈有救！

想食素就食呢間啦：

姓周呢個，好多年前睇佢喺壹周定東周寫專欄已經覺得佢係痴線既

好心佢整下棚牙
牙根外露
之前睇過佢唔知乜話唔洗洗牙
癡撚線

好在見到叫Simon唔係睇相真係唔知男定女

係咪叫周兆祥?

唔係話咩
好多素食撚都係痴痴地線

哈利路亞（對上帝的讚美）
多謝上帝減少黑衫

WTF logic?

屌你咩 又唔講慎入 棚牙插得死人

全部轉哂着綠衫，仲恐怖呀傻閪。

70歲？

呢碌笨柒唔單止係叫人食素
仲係叫人咩撚嘢都生食

何妖張圖咁大隻嘅

傻人發現

痴線

依條垃圾以前住我對面
佢崇尚自然生活
好似涼都唔沖
日日頭立立污糟邋遢嚇死人

係咪傳說中既 劈中左條三叉神經線

係

屌你老母就諗緊佢好似一個爆牙嘅人但一時諗唔起

講還講

佢幾有型吓

佢棚牙咁奇異既. 代表D咩....

黑色衫得罪你?

佢的員工都一早彈出來啦，岩岩開始扮黃店。

素食撚點睇黑警著綠色衫？成棵菜咁會唔會想襲警？

PUsh

70歲
正宗廢佬

佢以前好似做教授

係咪周保松
條友真心痴線㗎喎

呢件好正
教人去山林吸樹氣
提倡過返原始人生活

推

sorry周兆祥先啱
我short咗

專業刨西瓜

我好奇佢食菜嘅時候會唔會攝嗮係牙縫入面

無肉食同green common 真係好食

佢好撚肥

矛盾大對決
但無肉食呢間黃店上個月先請過佢做講座

周兆祥呀，sorry我一時口快鳩嗡咗
唔好意思

佢隻牙就甩咁
睇人地棚牙就知對方大概係乜人

好似係生果page見過佢
話食生果就得

佢似負責被教授研究嗰啲

不割

我係周保松狙擊手

心心眼

屌你無慎入

咁又唔駛驚喎

佢連菜都攪爛食

一齊入去fb屌臭佢

通街都係黑衫喎色盲？

食素食到碌嘢淋？

呢個撚樣[/red]

don't make傻人famous

生到咁樣做飲食真係趕客

又一學佛食素以為自已唸野高人一等

但癈老好buy呢種似是而非嘅道理

十幾廿年前已經聽佢做節目
後來越聽越覺得佢神化
開始唔係講素食、環保咁簡單
直情有反文明傾向
之後見佢將佛道撈埋New Age嘢
又開班教人練乜鬼神功、吸樹氣
知道條友可以不理

執笠了
看到希望

所以咪食到佢咁

吓,我識有手足行得幾前吓
而且有素食餐廳係黃店

利申:無肉不歡

全身黃黃黑黑
連個人都好撚似棵菜

終於黃藍地圖標誌佢係黃店 shit

國中妹跟鄧佳華喇舌 原因曝光！
2017-05-09 07:22

鄧佳華喇舌國中妹挨告 T妹轟家長浪費社會資源
2017/05/09 16:10

大食撚表示無肉食幾抵屌 水準唔差

長期曬太陽兼營養不足
係咁上下
反正佢追求係靈性上超凡入聖
身體我估佢唔在乎
身體只係幫助佢得道超脫嘅工具

去箍牙啦屌

係佢，文科翻譯博士
但係佢喺度搞埋晒啲「健康飲食」食生嘢，去醫病
一啲科學根據都冇，完全唔係自己專業

佢唔係佛教徒

成個傻西樣藍絲連個樣都低質過人

仲有走肉朋友

w

正能量 黃色經濟圈加油 勿鬥黃

似棵放到黃晒既菜芯

條友邋邋遢遢又油
之前睇過佢上唔知咩電視節目介紹“吃生”都覺得佢痴痴哋，素食邪教撚嚟

帥哥FBI

無肉食好好食

佢有叫人飲尿

香功？

灣仔嘅hkveganshop同喺深水埗嘅素年都好正

回龍湯

呢啲人地只係會當早餐/1餐咁食
佢就當主食
cls

傻架條撚樣，唔撚吊支那食野味，又係個d雙重標準，口講大愛包容見錢開眼既撚樣

唔知乜功

我都有玩下氣功、打坐
不過唔係好佢Buy呢一套

周保松,笑撚左

間中一兩次應該冇問題，長期咁樣食法唔係人人適合

笑撚死

我都係

唔該 佢開新店再Po 同佢「宣傳」

佢間綠野林聲稱全部有機種植，價錢又貴到飛起
條友反西醫
以前聽某程度上合理
但而家覺得越來越離地

天氣熱就自然少著深色衫架啦
希望=夏天?

唔似70歲

4:10 食生野食到停左經, 條友仲話係健康, 人類本身應該無月經
佢真係痴得好撚勁

你都戇撚鳩
大把素食舖黃

我覺得佢只係講一句「穿黑衣明顯少了」想表達咩野就唔清晰既，唔洗咁激動。純粹有人要食肉，有人唔洗食肉，有人可以只係食水果，冇必要強逼既。
貼地D既例子，例如糙米呢類食物其實好難消化，有人食完真係「食谷者智慧而巧」，亦有人身體負擔好大。

以前睇都覺得佢好撚勁 好似淨係食raw food?
女仔真係做唔到

彈出又彈入 著黑衫就話暴徒 著其他色就話市民

簡單易明 唔洗多舉動 同埋智商門檻低又可扮到有智慧 最啱啲做咗幾十年犬儒既廢老

咩叫 另類文明

你問佢

未必同立場有關
以前有睇開佢
佢一直認為著黑衫係反映人情緒較負面
佢經常有接觸癌症病人(都喜著黑衫)並鼓勵佢地食生和斷食，因佢認為我地平時飲食習慣熟食和食肉係好唔健康，只要排清毒素癌病自然好。
據佢講有唔少成功例子

齋口唔齋心有撚用咩
食齋但黑心 仲諗住菩薩會保佑
會唔會太撚天真

其實係

要理解佢其實要用非一般人既思考方式諗佢講嘅嘢

佢應該唔係針對緊我哋

可能係講緊佛學又或者綠色生活new age嗰啲嘅

改名再開過？唔好走啊 simon

係，只係食生既植物和水果，
仲要揀有機種植，但中醫來講由其女人要少食生冷嘢。

依條撚樣真係罪孽深重
睇佢個樣已經知上帝都忍無可忍

咁咪可以留返訓覺嗰陣宵夜

靈性撚日日叫人覺醒覺醒 香港咁多人日日比共產黨加害就睇唔到 咁樣叫覺醒 瞓撚醒未呀

女人真係搞唔掂 間唔中飲吓果汁都Ok
但長期真係唔得
我就咁聽都覺得好撚凍
食完好大機會肚痛

膊頭攝左廿個pat又話你知咩

請藍絲黎講talk袋錢入黃色經濟圈 唔好咩

一世食屎岩依種人

唔覺得佢表達得唔清晰

重有奧運走肉朋友，都推介去食！

原來食素都係痴線

平時有做開運動健康人士一個月食幾日我覺得無妨，可當清腸胃，但本身平時踎低起身頭暈果啲盲目跟佢咁食法隨時死咗唔知咩事。

第一眼碌以為你係peter俾料
心諗咁多正皮

你幫佢打返齊佢

有一啲素黃店

條友係極端環保撚嚟，記得佢講過出街唔應該着鞋

幾十歲人仲扮可愛真係好撚噁心
仲要咁撚樣

Push

屌佢由佢把口講呢啲野特別猥鎖

好多年前暴大assembly請過佢嚟做speaker
聽完覺得呢個人完全所謂環保到走火入魔
達CLS level

條友黐線，之前睇過佢啲片主張唔煮啲菜然後攪碎嚟飲，其實唔係咩菜都可以生食，佢一定滿肚寄生蟲

佢仲鼓勵全民踩單車返工

恭喜老闆 賀喜老闆
做埋今個月正式收皮去耕田

呢d就係覺醒撚
笑死
食生食到又瘦又黑 講野無中氣
仲話有宇宙能量

如果所謂過自然生活過到佢咁樣
我寧願食肉好過

識佢，佢真係痴線㗎

利申：素食環保撚

Don’t make stupid people famous

食素唔定係藍既 佢只係一粒老鼠屎

佢教Translation
其實都幾出名

尖沙嘴係唔係為佢而命名?

早年上過好多次電視

冇肉食藍扮黃
走肉朋友同梅貴園先係超級黃

冇肉食運動開初係撐警！

佢咁撚似Tiger King入面既人

咁驚 有冇source

長腰梯形牙

原來執笠，恭喜曬！

大家飲多杯！

想睇佢拍片教大家飲尿

崇尚自然生活應該唔好上網FB同開餐廳搵銀

聽道長講過
野外深山D樹氣好多妖魔靈體
去都唔好啦仲要吸上身? 真係SHORT左

有圖?

咪係 用電腦會有輻射

好耐之前，上年六七月？四眼仔老闆？
好快就轉左呔，素青D人可能記得
保險起計我係拒絕幫襯
好似大埔泰國佬咁，扮黃扮到冇人記得佢地藍

係。

佢唔只素食，直情生食

最衰係有唔少人信

佢做過咩可以話自己係黃店？

我真係恭喜你啊

食素嘅請支持大角嘴走肉朋友
食肉獸嘅我都覺得好好食

食素先係違反自然
原始人都係冇肉食先局住搵啲冇毒嘅植物食住先

Oxalate phytate lectin

無肉食好食啊

慎入呢屌你

Simon都有男有女㗎

屌你老母佢棚牙係咪上世得罪上帝

靠環保呃飯食呃左幾十年的垃圾

又鬥黃

你地真係死性不改

老闆邏輯同個樣都好正

呢間仲要係自助餐
屌你正呀喂

佢個樣佢把牙
屌 加個慎入thanks

仲有大角咀

走肉朋友
好高質

拿，我份人就真心好癲，成日比人話我有病，好多痴線理論我都接受到，睇完呢位祥哥對素食既執著同解釋，我好肯定佢係痴既
佢應該當左自己係救世主，返黎教你地班凡人進化成新生命

我仲記得佢叫人一日食幾十條蕉
條友似痴痴地線

好多年前係咪做過港台mc

有冇人想聽爆料 佢個女都做好多仆街嘢 不過唔關政治事

我老母信到十足十

乜佢見過佛祖同耶穌咩
又知着咩色衫？
睇《聖哥傳》呀？
佛祖都無話一定要食齋啦

願聞其詳

佢呢啲係鬼自然生活
純粹痴線

咁得意？無見過Simon 係女

泰國佬紅橋都話黃 根本外區人就唔知咩事

大約係關於身心靈既嘢
佢地父女好撚識做生意呃錢
請埋啲假「外國權威」來開課程
啲香港賤種奴性心態最中意洋腸，又迷信權威，兩樣加埋開正水路，賺到盤滿鉢滿

走肉朋友好好味，絕對會顛覆你對素食嘅印象

身心靈既嘢就唔應該抱賺錢心態啦，佢經常引用外國成功例子，但都係冇客觀理據，敎人氣功打坐觀想呢啲佢又唔係專家，萬一出事點算，吓吓開班又唔係收得平，講環保又係離晒地既

佢同以前教飲雙氧水既袁大明係朋友，袁大明開咗間自然療法又係收貴一貴

認同
叫佢睇下啲國際著名嘅修行人
點睇素食先啦

我比呢個app老點左上去食過一次，話係黃店先上去食個貴到嘔既垃圾餐，做app個人可唔可以查清楚d先話係黃呀

無錯，膽粗粗約朋友食走肉朋友，最後佢都接受到全餐無肉落肚

建議book 位
有一次想食walk in, 兩人都等唔到位，轉場無肉食

可能好似林鄭咁 上帝報夢比佢

佢地為咗好食用咗好多食材濃縮做成，好似蛋糕雪糕之類，為咗口感要用上大量食材，如果為咗飽肚根本唔洗用咁多食材，唔貴點得？
仲學人講環保

佢咁想過原始人生活就首先dell撚左副眼鏡先啦

又係叫阿祥

無肉食又抵質素又唔錯

仲有深水埗素年

恭喜你執笠

我都係 屌 日撚日都要飲果啲乜鳩果菜
最近仲想join佢個呃錢plan幾千銀 屌
想扣家用了

牙周病好嚴重 牙肉縮到露牙根

無肉食睇相差好多皮咁
走肉朋友真係要book位

佢買左一大堆個d硫辛酸

真係想一大巴車死佢再扣家用

咁樣係咪嚴重牙周病？

呢條友好反正西醫
包括牙齒
唔會用牙膏刷牙

即係果d咩係幾萬年前有個史前文明好先進，又有飛機又有核彈，之後陸沉或者打仗滅亡消失左果類。
相信果類說法既人成日話古代人類其實有好多特異功能可以天人合一與萬物溝通，佢地而家要重新發掘返呢d功能出黎。

唔係好明點解
可唔可以講多少少

少人著黑衫？因為天氣熱啫

佢個女幫佢解話
大家接唔接受

討論呢D野冇咩價值，薩古魯既課程都收得唔平。我唔係幫周兆祥，佢係有少少睇唔起唔修行既人，但係香港的確多限制。如果真係要講既話，其實好多佛堂同教會都係所謂既極藍

無話邊個收得貴唔貴
引段片只係想講無必要將素食推到咁極端
周仲鼓勵人生食
上山吸樹氣
（樓上仲有人話佢教人一日食七隻蕉）
最怕呢啲宣傳害咗人都唔知
好似之前外國有幾單素食主義上腦嘅父母
淨係餵BB飲植物奶搞到個B營養不足死亡
呢啲真係害死人

典型藍屍樣